今日問題出喺幾個位到

1. 元朗唔熟路，睇完地圖，唔住元朗都未必明。
分叉路多，加埋好多消息話警犬夾過嚟。
唔同港島大家知去邊走。

2. 前線戰線多，由朗屏到元朗，分散，無Gear和理非，
企得好前。Back up嘅人反而少咗。

3. 白色恐佈

4. 「後排唔走，前排走唔到，730一齊走」唔知真定假。

Sorry 前線
相信之後會進步。